點解旺角東係MK East但尖東係East TST?

閪九又係West Kowloon?

你問下改名嗰個人啦

比你早幾年出世
諾貝爾地名獎仲唔係你攞

Tsim [size=5]TUNG[/size=4]

Google map

TUNG

[年經] 站名 vs 地名

仲有荃灣西

尖沙咀東部係尖東
旺旺東部點解唔係旺東

邊撚個旺旺呀

旺旺都唔識

想知係咪有原因

關咩事，個個改名都無系統。依家高鐵西九站英文夠膽死係Hong Kong West Kowloon添啦，簡直係直譯

講緊個根
有冇地名叫旺角東、荃灣西？（填海計劃名同荃灣西約唔計）

知唔知英國係點？

香港大學同大學站都爭論左好耐

唔明
有冇人可以整理到個差別?
同埋，依個係英文既問題
中文一般都係「地名＋方位」，除咗西九龍依個計劃